\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
%		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
%		 \textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. listopad 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, T. Slovenc, M. Hrelja, D.D.Hadžić
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje s temom projekta s asistenticom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. listopad 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, T. Slovenc, M. Hrelja, D.D.Hadžić, D.Pavel
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje s git-om
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopad 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, T. Slovenc, M. Hrelja
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  dokumentacija - specifikacija i obrasci uporabe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopad 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, T. Slovenc, M. Hrelja, I.Tomičić
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistenticom - prolazak kroz dokumentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. studeni 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, I.Tomičić
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistenticom - dokumentacija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. studeni 2020.
				\item Prisustvovali: F.L. Tokalić, K. Šimičević, I.Tomičić, T. Slovec, D.Pavel, D.D.Hadžić, M.Hrelja
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistenciom - dokumentacija i prolazak implementiranih stvari
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
%			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
%			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Franko Leon Tokalić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Korina Šimičević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tessa Slovenc }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Pavel }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Tomičić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Hrelja }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David - Dragan Hadžić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Franko Leon Tokalić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Korina Šimičević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tessa Slovenc }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Pavel }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Tomičić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Hrelja }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Dragan Hadžić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 58 & 2 & 4 & 5 &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  & 3 &  &  &  & 1 \\ \hline	
				Funkcionalni zahtjevi       &  &0.25  & 0.5 &  &  & 0.5 &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&2  &2  &5  &2  & 2 &1 &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &2  &  &2  &  2&  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &2  &  &  & 1.5 & 1.5 &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 0.5 &  &  &  &  \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava	 & &1 &1  &  &  &  & 1  \\ \hline
				Baza podataka				&  &  &  &  &  3.5&  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &4  &  &7  &  &  & 0.5   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  & 1  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &1  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  & 2 &  &  &  & 2 \\ \hline
				
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  & 0.25 &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 5 & 5 &  &  & 5 &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  & 0.5 &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  & 3.5 &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &0.25  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  & 1.5 &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  & 1 & 0.25 &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				Izrada baze podataka 		&  &  & 3 &  & 14 &  & \\ \hline 
				Izrada početnog ekrana & 8 &3 &  &  &  &  \\ \hline 
				Registracija tvrtke  & 16 &3 &  &  &  &  \\ \hline 
				Registracija osobe  & 16 &3 &  &  &  &  \\ \hline 
				Prijava  & 10 &1  &  &  &  &  \\ \hline 
				Ekrani za korisnika & 40 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ekrani za rezervacije & 24 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ekrani za tvrtku  &  &8  &  &  &  &  \\ \hline 
				Prikaz liste i detalja parkirališta  &  &10  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dodavanje novog parkirnog mjesta &  &4  &  &  &  &  \\ \hline
				Promjena informacija za tvrtku i parkirna mjesta &  &4.5  &  &  &  &  \\ \hline
				Ekrani za administratora &  &  & 5 &  &  &  \\ \hline
				Prikaz liste i detalja korisnika &  &  & 15 &  &  &  \\ \hline
				Registracija osobe endpoint	&  &  &  & 3 & 1 &  & 4 \\  \hline
				Registracija tvrtke endpoint	&  &  &  & 3 & 1 & 6 & 1.5 \\  \hline
				Prijava endpoint	&  &  &  & 5 & 1 &  &  \\  \hline
				
				Dohvaćanje liste svih parkirališta endpoint	&  &  &  & 3 &  &  &  \\  \hline
				Dohvaćanje najbližeg parkirališta endpoint	&  &  &  & 4 &  &  &  \\  \hline
				Dodavanje svih parkirališta tvrtke	&  &  &  & 3 &  &  &  \\  \hline
				Dohvaćanje aktivnih rezervacija endpoint	&  &  &  &  &  &  &2  \\  \hline
				Dodavanje rezervacije endpoint	&  &  &  &  &  &  &5  \\  \hline
				Dohvaćanje aktivnih rezervacija tvrtke endpoint	&  &  &  &  &  &  &2  \\  \hline
				Otkazivanje rezervacije endpoint	&  &  &  &  &  &  &2  \\  \hline
				Odjava endpoint	&  &  &  &  &  0.25&  &  \\  \hline
				Dohvaćanje parkirnih objekta tvrtke endpoint	&  &  &  & 3 &  & 6 &  \\  \hline
				Brisanje parkirnog objekta endpoint	&  &  &  &  &  & 4 &  \\  \hline
				Brisanje korisnika endpoint	&  &  &  &  &  & 3 &  \\  \hline
				Uređivanje informacija za tvrtku &  &  &  & 3 &  &  &  \\  \hline
				Uređivanje informacija za parkirališta &  &  &  &  &  & 3 &  \\  \hline
				Uređivanje informacija za osobu &  &  &  & 0.2 & 1.5 &  &  \\  \hline
				Brisanje vozila endpoint		&  &  &  &  & 0.5 &  &\\  \hline
				Dodavanje vozila endpoint		&  &  &  &  & 0.5 &  &\\  \hline
				Dohvaćanje liste korisnika endpoint &  &  &  &  & 1.5 &  &\\  \hline
				Uređivanje implementacije DatabaseManager i TokenManager  &  &  &  & 10 & 3 & 0.5 &\\  \hline
				Povezivanje projekta s Heroku  &  &  &  & 1 &  & 3 & 2\\  \hline
				Simulator promjene slobodnih mjesta parkirališta  &  &  &  &  & 1.5 &  &  \\  \hline
				Uređivanje dokumentacije &  &  & 12 &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[h!]
                \includegraphics[scale=1]{dijagrami/commits android.png}
                \centering
                \caption{prikaz aktivnosti na repozitoriju za Android}
            \end{figure}
		
		\begin{figure}[h!]
                \includegraphics[scale=1]{dijagrami/commits backend.png}
                \centering
                \caption{prikaz aktivnosti na repozitoriju za backend}
            \end{figure}
            
        \begin{figure}[h!]
                \includegraphics[scale=1]{dijagrami/commits dokumentacija.png}
                \centering
                \caption{prikaz aktivnosti na repozitoriju za dokumentaciju}
            \end{figure}
            
        \begin{figure}[h!]
                \includegraphics[scale=1]{dijagrami/commits sql.png}
                \centering
                \caption{prikaz aktivnosti na repozitoriju za SQL}
            \end{figure}
		
	